\begin{myenumerate}
\item Virginie achète 30~L d'essence pour
29,73~\si{\EuRo}.\\Quel est le prix en euros du litre d'essence
?
\item Un paysan a vendu 15 sacs de pommes pesant chacun 15~kg pour
un montant total de 132,63~\si{\EuRo}.\\Quel est le prix d'un
kilogramme de pommes ?
\end{myenumerate}